揸得咁撚慢既

多謝司機們揸車揸得咁撚慢開始見到屯門公路有想塞車既跡象

香港人加油！幫啲想返工既被逼一齊罷工

屯公司機加油

新手練車 包容下